(我出第三次:幫推 )急！唔係輿論戰好難打

揾人不斷用錄音廣播

盧偉聰出嚟對話，放過所有手足！ 唔好為咗一個人嘅面子，犧牲手足同佢地嘅家庭！

唔係俾人剪頭剪尾好易做文章！

Please please please 推

推

今次用悲情戰 好難打

push